點解成日見人話圍爐取暖

但我入到去又見唔到個爐嘅？
咁我圍咩
Toto又話最緊要係個爐

bbg

aggak